Live : 可能係最後一次既民間記者會

原來有人開左post

今次可能係最後一次民間記者會！！

推

立場